暴警已攻入理大

舊 震撼彈黎

old news 拉

Fake news 拉

屌，舊聞

我屌你幾撚耐之前呀條片

屌 FC左先出啦

Sor, 見到隔離有人post

屌你老味 唔好再放流料
條片話放閃光彈 而家仲守得好地地
係街就留意下周圍
唔係就上twitter 或者推下有用po啦

拉

不推文
拉

隔離有人post洗撚你post咩 on9

不推

poo

推